817光復紅土前夕

尋日行過大陸旅遊團經常出沒嘅地點 幾乎一架旅遊巴都見唔到原本諗住以為D大陸旅遊團應該呢排唔會再落嚟紅磡土瓜灣呢一帶啦 行下行下點知呢 係返屋企嘅途中比我見到有一團大陸旅遊團喺土瓜灣食嘢不過總括黎講呢排紅土一帶算係平靜左小小咁啦

但係紅磡土瓜灣係唔應該有旅遊團出沒 即使有少少都唔容許！因為呢度唔係啲咩旅遊區 只係普通住宅區黎

所以作為紅土人今日一定要出嚟光復紅土！不見不散！

光復紅土 還我淨土

海心公園見

光復紅土

以前住土瓜灣 嘈撚到仆街
光復香港
時代革命

一陣見！

光復紅土！

今朝紅蘋果啲檔口好多都收晒無開ON99
3點半先開波

嗰班低學歷嘅街市佬以為會行到去紅蘋果

光復紅土！

又話0大陸團既？

我原本都諗住以為係點知返屋企途中見到成團人喺度食緊野 就知道班大陸哩無悔世事變改

今次真係天公做美 而家一滴雨都冇啊